陳志健生日 張曦雯唐詩詠陪飲酒

藝人陳志健（Otto）尋日（27日）37歲生日，不過佢就同劇組飛咗去澳洲為新劇《解決師》拍外景，所以就要喺當地過生日。Otto喺社交網上載一張獲拍檔唐詩詠、張曦雯同佢慶生合照，見到佢哋又飲酒同食甜品，相當開心！Otto開心留言：「多謝兩位美女，生日，澳洲，解決師。」一班網民都話有兩位靚女陪過生日，難怪Otto都舉起V字手勢，認真令人葡萄！

K歌之王

見過佢真人幾型

Porn Tonight

唔明張曦雯邊忽正

pushup 扮大波

個樣又怪

阿力

呢張唐詩詠好樣過張喎

長髮陳冠希

有得屌我屌硬

有fd跟佢做gym
Chur到痴線 又貴
不過真係幾勁 3個月出線條

其實唐嬸算keep得好 否認唔到

老師佢講粗口

認同

反v 放嘴 好似有鬼佬解作舔西
問題唔係講粗口
而係放係呢張相似乎另有解讀
可能佢舔曬兩條女
或者條女個西好好舔

3P